呢個一定係全LIHKG最MAN POST!!

PAGE:
官網:

推

猿生仲未收皮？

未

4

你上下畫畫班先啦

......

留名睇吾你老母

======

唔上

12

不如隻野講文言文會唔會型啲

幾得意, 支持下